【海外讀書JJ】想問大家買邊間海外升學保

就黎去外國讀postgrad 但仲未買
廣思集益 睇下邊間好

有海外升學保依樣野架咩
你去到讀應該要交埋insurance fees架喎 通常包當地保險

你有無收大學stipend? 留意下可以有包保險

唔想買 覺得晒錢